# Korean translation for openintents
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the openintents package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openintents\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: OpenIntents devs <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: Launchpad (build nnnnn)\n"

#. Automatically filled in by Launchpad:
#: tmp_strings.xml:8(string)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  CSro https://launchpad.net/~choongsan\n"
"  Jihyeok Seo https://launchpad.net/~limeburst\n"
"  OpenIntents devs https://launchpad.net/~openintents-devs"

#. ***************************
#. 	     Applicatio-specific strings
#. 	     ***************************
#: tmp_strings.xml:13(string) tmp_strings.xml:21(string)
msgid "OI Update"
msgstr "OI 업데이트"

#: tmp_strings.xml:15(string)
msgid "A new version of %s is available.\\nWould you like to upgrade?"
msgstr "%s의 새로운 버전이 있습니다.\\n업그래이드를 하시겠습니까?"

#: tmp_strings.xml:16(string)
msgid "A new version of %1$s is available at %2$s.\\n%3$s\\n"
msgstr "%1$s 의 새로운 버전을 %2$s 에서 받을 수 있습니다.\\n%3$s\\n"

#: tmp_strings.xml:17(string)
msgid "A new version of %1$s is available.\\n%2$s\\n"
msgstr "%1$s 의 새로운 버전이 있습니다.\\n%2$s\\n"

#: tmp_strings.xml:18(string)
msgid "A new version of %1$s is available at %2$s."
msgstr "%1$s 의 새로운 버전을 %2$s 에서 받을 수 있습니다."

#: tmp_strings.xml:19(string)
msgid "A new version of %s is available."
msgstr "%s의 새로운 버전이 있습니다."

#: tmp_strings.xml:20(string)
msgid "Android Market not available."
msgstr "안드로이드 마켓에 접속할 수 없습니다."

#: tmp_strings.xml:22(string)
msgid "Android Market"
msgstr "안드로이드 마켓"

#: tmp_strings.xml:23(string)
msgid "AndAppStore.com"
msgstr "AndAppStore.com"

#: tmp_strings.xml:25(string)
msgid "Version %1$s\\nSD card %2$s\\n\\nOS\\n%3$s"
msgstr "Version %1$s\\nSD 카드 %2$s\\n\\nOS\\n%3$s"

#: tmp_strings.xml:26(string)
msgid "free space: %s"
msgstr "남은 공강: %s"

#: tmp_strings.xml:27(string)
msgid "Board %1$s\\nBrand %2$s\\nDevice %3$s\\nID %4$s\\nModel %5$s"
msgstr "보드 %1$s\\n브랜드 %2$s\\n디바이스 %3$s\\nID %4$s\\n모델 %5$s"

#: tmp_strings.xml:29(string)
msgid "Perform update now!"
msgstr "지금 업데이트 시작!"

#: tmp_strings.xml:30(string)
msgid "Try update from Market now!"
msgstr "안드로이드 마켓에서 업데이트 시작!"

#: tmp_strings.xml:31(string)
msgid "Try update from AndAppStore now!"
msgstr "AndAppStore에서 업데이트 시작!"

#: tmp_strings.xml:32(string)
msgid "Remind me later!"
msgstr "나중에 알림!"

#: tmp_strings.xml:33(string)
msgid "Ignore this update"
msgstr "이 업데이트 무시"

#: tmp_strings.xml:34(string)
msgid "Ignore all further updates"
msgstr "차후 모든 업데이트 무시"

#: tmp_strings.xml:35(string)
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: tmp_strings.xml:37(string)
msgid ""
"Update could not be started!\\n\\nPlease contact application developer!\\n\\n"
"%s"
msgstr "업데이트를 시작할 수 없습니다!\\n\\n앱 개발자에게 연락하세요\\n\\n%s"

#: tmp_strings.xml:38(string)
msgid "Application is up-to-date."
msgstr "최신버전입니다."

#: tmp_strings.xml:39(string)
msgid "Checking for new version."
msgstr "새로운 버전을 확인중입니다."

#: tmp_strings.xml:40(string)
msgid "Building list of applications."
msgstr "앱 목록 작성 중."

#: tmp_strings.xml:41(string)
msgid "Check AndAppStore.com"
msgstr "AndAppStore.com 확인"

#: tmp_strings.xml:42(string)
msgid "Check versions"
msgstr "버전 확인"

#: tmp_strings.xml:43(string)
msgid "Show all"
msgstr "모두보기"

#: tmp_strings.xml:44(string)
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: tmp_strings.xml:45(string)
msgid "Checked AndAppStore"
msgstr "AndAppStore확인함"

#: tmp_strings.xml:46(string)
msgid "Current version: %s"
msgstr "현재 버전: %s"

#: tmp_strings.xml:47(string)
msgid "Current version code: %s"
msgstr "현재 버전 코드: %s"

#: tmp_strings.xml:48(string)
msgid "Newer version: %s"
msgstr "새로운 버전: %s"

#: tmp_strings.xml:49(string)
msgid "Newer version: %1$s - %2$s"
msgstr "새 버전: %1$s - %2$s"

#: tmp_strings.xml:50(string)
msgid "Newer version available."
msgstr "새로운 버전이 있습니다."

#: tmp_strings.xml:51(string)
msgid "No update information found."
msgstr "업데이트 정보를 찾을 수 없습니다."

#: tmp_strings.xml:52(string)
msgid "OI Update - List of new versions"
msgstr "OI 업데이트 - 새로운 버전 목록"

#: tmp_strings.xml:53(string)
msgid "OI Update - New versions at AndAppStore"
msgstr "OI 업데이트 - AndAppStore에 새로운 버전이 있습니다"

#: tmp_strings.xml:54(string)
msgid "OI Update - List of managed applications"
msgstr "OI 업데이트 - 관리중인 앱 목록"

#: tmp_strings.xml:55(string)
msgid "OI Update - List of managed applications (check at AndAppStore)"
msgstr "OI 업데이트 - 관리중인 앱 목록 (AndAppStore에서 확인함)"

#: tmp_strings.xml:56(string)
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: tmp_strings.xml:57(string)
msgid "Auto check"
msgstr "자동확인"

#: tmp_strings.xml:58(string)
msgid "Ignored"
msgstr "무시됨"

#: tmp_strings.xml:59(string)
msgid "Updates are currently ignored. Would you like to receive updates again?"
msgstr "현재 업데이트가 무시되고 있습니다. 다시 업데이트 알림을 받겠습니까?"

#: tmp_strings.xml:60(string)
msgid "Unknown"
msgstr "알수없음"

#: tmp_strings.xml:61(string)
msgid ""
"No update information available. Please check manually and ask the developer "
"to support OI Update in the future."
msgstr ""
"업데이트 정보가 없습니다. 수동으로 체크 하고, 앱 개발자에게 OI 업데이트 지원"
"을 부탁하세요."

#: tmp_strings.xml:62(string)
msgid "Search on Market"
msgstr "안드로이드 마켓에서 검색"

#: tmp_strings.xml:63(string)
msgid "Search on AndAppStore"
msgstr "AndAppStore에서 검색"

#: tmp_strings.xml:64(string)
msgid "Processing %s"
msgstr "%s 처리중"

#: tmp_strings.xml:66(string)
msgid ""
"The update process of this application directs to a different site than "
"Android Market. Applications installed from unknown sources might exhibit a "
"security risk."
msgstr ""
"이 앱의 업데이트를 위해서는 안드로이드 마켓이 아닌 다른 사이트로 가야 합니"
"다. 알 수 없는 소스에서 설치한 앱은 보안 위험이 있을 수 있습니다."

#: tmp_strings.xml:70(string)
msgid "Continue anyway"
msgstr "계속 진행"

#: tmp_strings.xml:71(string)
msgid "Abort"
msgstr "취소"

#: tmp_strings.xml:73(string)
msgid "Auto update"
msgstr "자동 업데이트"

#: tmp_strings.xml:74(string)
msgid "If checked, search for updates is performed regularly"
msgstr "체크된 경우, 업데이트 체크가 주기적으로 이루어집니다."

#: tmp_strings.xml:75(string)
msgid "Update interval"
msgstr "업데이트 간격"

#: tmp_strings.xml:76(string)
msgid "Set the interval how often the update search should be performed."
msgstr "업데이트 검색 주기를 정하세요."

#: tmp_strings.xml:77(string)
msgid "Select interval"
msgstr "간격 선택"

#: tmp_strings.xml:78(string)
msgid "every_month"
msgstr "매월"

#: tmp_strings.xml:79(string)
msgid "Warning"
msgstr "주의"

#: tmp_strings.xml:80(string)
msgid ""
"If you uncheck this item, you will no longer receive notifications for "
"updates. Do you still want to uncheck auto update?"
msgstr ""
"이 항목을 체크하지 않으면, 업데이트 알림을 더 이상 받지 않게 됩니다. 정말 자"
"동 업데이트를 끄시겠습니까?"

#: tmp_strings.xml:82(string)
msgid "Use AndAppStore"
msgstr "AndAppStore 사용"

#: tmp_strings.xml:83(string)
msgid "Use version information provided by AndAppStore.com"
msgstr "AndAppStore.com에서 제공된 버전 정보를 사용합니다."

#: tmp_strings.xml:85(string)
msgid "Read update information"
msgstr "업데이트 정보 읽기"

#: tmp_strings.xml:86(string)
msgid "Write update information"
msgstr "업데이트 정보 쓰기"

#: tmp_strings.xml:87(string)
msgid ""
"Read information about installed applications, update locations and requests."
msgstr "설치된 앱에 대한 정보, 업데이트 위치, 요구사항 읽기."

#: tmp_strings.xml:88(string)
msgid ""
"Write information about installed applications, update locations and "
"requests."
msgstr "설치된 앱에 대한 정보, 업데이트 위치, 요구사항 쓰기."

#. About
#: tmp_strings.xml:92(string)
msgid "About"
msgstr "프로그램 정보"

#: tmp_strings.xml:93(string)
msgid "About %s"
msgstr "%s에 대하여"

#: tmp_strings.xml:94(string)
msgid ""
"Version %s \\n\\n OI Update keeps you informed on new application versions."
"\\n OpenIntents allows different Android applications to share data using "
"intents and open interfaces.\\n\\n For more information and other great "
"applications visit OpenIntents at www.openintents.org"
msgstr ""
"버전 %s \\n\\n OI 업데이트는 새로운 앱 업데이트를 알려줍니다.\\n OpenIntents"
"는 intents와 공개 인터페이스를 사용하여 앱들이 서로의 데이터를 공유 할 수 있"
"게 합니다.\\n\\n 더 많은 정보와 다른 유용한 앱을 원하시면 www.openintents.org"
"에 있는 OpenIntents 사이트를 방문해 주세요."

#. EULA
#: tmp_strings.xml:102(string)
msgid "OI Update EULA"
msgstr "OI 업데이트 소프트웨어 사용자 라이선스 계약(EULA)"

#: tmp_strings.xml:103(string)
msgid ""
"\"Copyright 2008 OpenIntents.org\\n Licensed under the Apache License, "
"Version 2.0 (the \\\"License\\\"); you may not use this file except in "
"compliance with the License. You may obtain a copy of the License at\\n "
"http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0\\n Unless required by applicable "
"law or agreed to in writing, software distributed under the License is "
"distributed on an \"AS IS\" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY "
"KIND, either express or implied. See the License for the specific language "
"governing permissions and limitations under the License.\\n \\n\""
msgstr ""
"\"Copyright 2008 OpenIntents.org\\n Licensed under the Apache License, "
"Version 2.0 (the \\\"License\\\"); you may not use this file except in "
"compliance with the License. You may obtain a copy of the License at\\n "
"http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0\\n Unless required by applicable "
"law or agreed to in writing, software distributed under the License is "
"distributed on an \"AS IS\" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY "
"KIND, either express or implied. See the License for the specific language "
"governing permissions and limitations under the License.\\n \\n\""

#: tmp_strings.xml:110(string)
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: tmp_strings.xml:111(string)
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
